我想問依家係咪得荔景同香港站可以入到機埸快線

我想問依家係咪得荔景同香港站可以入到機埸快線
如果呢個站出左事未大獲

荔景點入

荔景冇新線站

排隊嘅時候到喇

自膠
SORRY

荔景無得入

咁封左香港咪大獲
但係諗諗下 一封左香港
會唔會開返青衣 九龍